有冇人apply法援summer intern?

如題